IDOL ROOM 2月11日播出最後一期

咁我地矮子王個期點算

IZ*ONE Chu Season 3

又少樣野睇==